［527］極少數人？乜鳩撚屎叫極少數人呀？

港共政府同對家一直講緊港版國安法只係針對（所謂）極少數泛民同黑暴分子，你冇搞事唔會罰你㗎。

但你同我同單眼佬都知香港黃絲係佔大多數，絕非極少數，所以到時所有黃絲都會俾人當係黑暴。

無論你係勇定和，佢都可以屈你。

所以佢點解要用極少數呢個字眼？
因為佢地想分化黃營囉
而家話你知只會拉極少數 慢慢黃絲手足就會縮 縮下縮下就會真係變咗極少數囉
然後個個都會好似支那人咁唔敢發聲
發聲嘅個個都要做假膠 冒俾人拉嘅風險
加上手足之間會難以聯繫 咁就會好難組織
然後俾狗逐個捉 就會變成真點極少數

得番極少數人 到時仲點攬炒？

但係
我地知道而家我地絕非極少數
所以手足們
請用盡所有能力上做到嘅事
能力外嘅事都要盡力去做

527罷個工岀嚟
打公仔？ 請日假囉（好快啲請喇）
驚俾人秋後？呢啲公司做唔做都罷啦

網上戰呢
twitter任務做咗未呀
share文宣俾老母 同事 鄰居 做未呀？
好基本㗎咋

我地已經豁咗岀去好耐啦

猶豫緊嘅你 唔該今日去睇下重溫下《十年》
自己睇又好 同另一半睇又好 同我睇都好（歡迎）

喺寄望其他國家嘅人幫我地之前 做好自己本分啦

一齊話俾對家知 唔係極少數人抗爭緊 係絕多數人 都對呢個政府不信任 而我地大多數人係絕對支持勇和兩家做嘅嘢 一開始已經講緊啦
兄弟爬山各自努力

我地絕不會被分化

民族自強 香港獨立

關於沈教授20點之我見

推
但係罷一日工真係

工運唔係射波請一日假
但之前肺炎無生意 又咁多手足失業
而家會罷一日都真係算畀面

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島